【網上直擊生B】蒼井空順利誕孖仔 老公微博報喜：我們一家快樂的生活吧

現年35歲的日本前AV女優蒼井空，去年與DJ NON拉埋天窗，更成功克服不孕，陀有孖胎的她昨晚趁平成最後一日，以網上直播跟全亞洲網民及Fans分享生仔喜悅。

今晨10時蒼井空的微博上，更新了一段文字：「不好意思大家。我是老公，她說她馬上生孩子去。會加油的。」並附上蒼井空於病床上揮手的圖片。

大約1小時後，蒼井空微博再有更新，表示：「生了！兩個寶貝2.200公斤和2.500公斤，感謝老婆，辛苦了！我們一家快樂的生活吧！」

蒼井空於產子後不夠2小時即在直播上現身，她於床上自拍，精神不錯的她說道：「兩位孩子已經順利出世，不過現在應該還沒離開產房吧！我的麻醉藥剛過，現在其實不太清醒，真想快點看到孩子呢！」

而蒼井空的老公於下午1時40分到達直播室分享心情：「她出來第一句說話是『生出來了！』，初時我擔心不能立即見到孩子，不過所幸最後我們一家見面了，兩個寶貝樣貌感覺不太一樣呢，但兩個都很可愛、亦非常健康，他們目前正在嬰兒護理室。」

由平成j到令和

有冇合集可以J返?

有無過程睇